# Логирование


## Что нужно сделать


Реализуйте декоратор logging, который будет отвечать за логирование функций. На экран выводится название функции и её документация. Если во время выполнения декорируемой функции возникла ошибка, то в файл function_errors.log записываются названия функции и ошибки. 

Также постарайтесь сделать так, чтобы программа не завершалась после обнаружения первой же ошибки, а обрабатывала все декорируемые функции и сразу записывала все ошибки в файл.

Дополнительно: запишите дату и время возникновения ошибки, используя модуль datetime.

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
 - Во всех декораторах используется functools.wraps.
